"佢''最後覆你嘅msg係咩？

已讀不回...

藍tick

無覆過

大肚關我撚事

已讀不回

好撚慘

佢第一個回我嘅msg係連登做唔到嫁
0位元😢

🙊

有時emoji仲慘

不讀不回

no

算了吧，懶得去掙扎

'車'
比我已讀

🙈😅

哦

藍剔

Why you don't wanna talk to me

呢個emoji難聽過粗口

'😂'
真係好唔開心

無回加block

'嗯'

好似係"Don't see you"

四川

[black]多麼想念你[/black]

一個笑到喊emoji

✔✔

都係

做咩搞成咁

He look cute

最多咪心臟停頓.

佢天生有病 唉 唔想佢有事

佢藍剔咗我

連已讀 同上線時間都睇唔到 佢關左

鬼知咩

無可能

認真咩哈哈😂

訓啦

打少左兩隻字?

🤦😢😢😢😢

"234工 15學"
好掛住你

朱古力啊

笑喊二個

恭喜

哦哦

ok

你都未瞓啦

Sorry啊send錯

已讀不回
好稀罕你覆咩八婆 得個知字昨

"Nope"

我己經有男朋友
唔好再煩我ok?

唔得閒

忍唔住串佢成日已讀不回，佢睇左之後無回應。

「係呀」

__ __ __ , 你係咪以後都唔想見到我 :(

我想講：「我依一刻好想妳係我身邊；（」

早抖bb

早抖

我好愛我而家男朋友 好幸福 你唔好再搵我

佢同我講會嚟我婚禮，點知嗰日唔舒服嚟唔到，隔咗兩個禮拜就因為cancer走咗...

愛你😘

對唔住

分手就分手啦，人地唔缺朋友啊

男朋友唔想我同你傾咁多88

我都係喎 清

被block ig Snapchat fb wtsapp

點解要叫我做babe🙄

Player根本應該仆街死

Bye

祝你幸福

係咪唔應 做緊咩

後日係咪一齊去睇保姆日記?

唔好咁

我以後唔會再煩你

錄音冇聽 冇覆
但我仲好掛住佢

😊聽日再傾

你應該搵個好d既女仔
但係佢同我講佢係對我有feel

幼稚

幾耐之前?

佢姓咩？

i help you

然後從此就無再覆我喇

Byebye

Thanks

sorry

不讀不回 仲要係佢叫我幫佢搵野 我講佢知放係邊

👌🏿👌🏿

無

挺喜歡的

但之前一句係“你好瞭解我？”
同你當你係邊個無異

我想靜下

😐😐

嗯嗯

不 唔好再搵我

gd n

得閒搞簽証

算喇

<<<<<

🌚

早晨

五分鐘後到

等陣

麻煩你唔好再睇我啲野☺
我咩都del哂你 唔會再搵你 係咁😊😊

多謝！

同佢講
fd？唔撚到fd呀睇過？

灰剔

完

岩呀
聽到依句都唔知答咩好

約左人

唔緊要啦 唔洗等我架

ok ga

已經係成個月之前

嗯

佢已讚不回我

55
我真係屌你老味

🙁

🙁🙁

Cas I like you

thank you

我想講同依個post既朋友講…

如果可以翻轉頭…我唔會就咁掉低你…
if we could back in time

Back to that day 😕

Surprise me, thanks you

一年冇聯絡之後同佢講生日快樂

Ex?

已讀不回 我諗佢應該已經係無言以對

☺

Thankyou